在爐子上煮飯會讓你覺得自己像個呆瓜。 最好的電飯煲每次都能做完美的米飯|Cemile Kavountzis | 2021年10月13日| 
 這一次，超級杜珀失敗者凱文·多巴特建議也許是一頂傻瓜帽，或小丑帽，標題是“小丑成就”。 時尚對話第1413周:我們新的不太大的上衣——小丑成就獎盃，Pat Myers, 2020年12月3日，華盛頓郵報 
 但這樣的烙印排斥了這種行為，就像電影應該被迫戴上傻瓜帽，在角落裡公開羞辱。 《銀河護衛隊》的克里斯·帕拉特是普通的超級英雄凱文·法倫2014年8月1日|每日野獸 
 失誤的懲罰與短跑(Dunce Lap)相同。 為什麼冬季兩項讓我們所有人都有聯繫|佈雷特·辛格| 2014年2月16日|每日野獸 
 與追擊一樣，遊戲中也有四次停止射擊，但每錯過一次就會增加一分鐘的總時間。 為什麼冬季兩項讓我們所有人都有聯繫|佈雷特·辛格| 2014年2月16日|每日野獸 
 如果你錯過了，你就得打150米的罰球圈，或者我喜歡叫它，傻瓜圈。 為什麼冬季兩項讓我們所有人都有聯繫|佈雷特·辛格| 2014年2月16日|每日野獸 
 有兩種投籃停止，一種俯臥，一種站立，對失誤的Dunce Lap懲罰。 為什麼冬季兩項讓我們所有人都有聯繫|佈雷特·辛格| 2014年2月16日|每日野獸 
 迂腐、缺乏想象力、自以為是的西奧博爾德是1728年笨國王的合理人選。 Cibber先生給教皇的信|科利·Cibber 
 廷代爾本人，在他的翻譯中發明瞭如此美麗的詞語，是第一個使用“傻瓜”這個詞的人。 文字告訴我們的故事|伊麗莎白·奧尼爾 
 我恐怕你會猜到，我自己在學校裡一定是個笨蛋。 學校裡最好的女孩是安吉拉·巴西 
 我可以在淺灘上找到老師，但一個傻瓜夥伴是難能可貴的。” 雷德克萊夫的繼承人夏洛特·m·楊 
 他對愚笨人毫不憐憫，厭惡厭惡那些喜愛瑣事和謊言的人。 歷史燈塔之光，第六卷|約翰·洛德